岩岩政府話唔夠公屋

點解唔好似以前徒置大廈咁 起多啲一人單位 然後共享廁所/廚房?
可做埋洗廁所兼職自己大廈自己清

純粹同你講唔起人工島唔得姐

點解有資格申請就要100%滿足
DSE合格有入大學基本資格，就100%排隊入大學？

私樓都係可以比人租
點解要公共資源起公屋負責晒？

人係會死，舊既公屋點解唔放番比人？

其實係容納新移民，對政府有著數都唔做

本地人/有料的舊移民有幾多真係要住劏房/公屋

其實全部高官都有樓,

真心佢地點會做D隊低樓價嘅政策?

人口更多 質爆香港 點會樓價跌

其實點解要起比窮人住
班死窮鬼租劏房住咪得
冇錢租咪訓街

當你係街度遇到一個為咗夠錢交租而老笠你嘅賊，你可能會有第二個睇法

冇能力係香港生活咪死去第二度
香港同倫敦new york一樣
冇料咪死開
冇理由養班垃圾拖低香港競爭力

現任公屋住戶有難
政府一定想出手趕人走

接受150清洗香港血統

應該同國家合作整個飛地
I.e. 國內rural/ region/ tier 3 urban areas
起新公屋俾呢啲冇上進心泥上去住+勞動
定期俾佢地坐高鐵往返二地。
一加一減先可以長遠解決住屋問題。
而家土地每年起70%公屋係冇底深潭
養到班垃圾冇上進心痴屋企公屋住
失敗家庭結構下佢哋下一代又一開2/3/4申請公屋
一車車敗家公屋仔女3x歲一事無成
返一年工，休息一年，食屋企痴女仔食軟飯生活濫交。

呢種半流放方案先可以激勵佢哋唔痴飲痴食。
佢哋先會肯去努力，為咗有能力可以返香港上車/ 租私樓。

填海, 拆郊野公園起樓夠皮
係你地反對姐

無錢咪趕啲住公屋離開香港囉
點解仲要俾佢哋生存

使唔使叫聲你大爺

萬億明日大魚

單人公屋咪組織唔到家庭
同埋大幅容納到150人殖民香港

香港要勞力 趕晒窮人 走邊個做

新移民都會做譚仔阿姐洗廁所清潔工人下欄工作
公屋連登仔會做咩？
起碼trade off比地方佢住，前提下佢會做呢啲下欄工作
連登仔日日吹淡樓市卻又主張鏟平郊野公園大幅度填海起公屋
咁樣就對呢個社會有貢獻？即係香港出世就大晒？租購垃圾都馨香過人哋新移民做下欄工作？人哋少數族裔都會做外賣仔仲有禮貌過你班連登仔

其實單人公屋係增加窮人數量/限制生育，客觀係改善跨代貧窮

連登仔好多都係垃圾
我唔反對新移民
就算新加坡美國都要好多移民做下欄野
係政府本身要解決住屋問題

其實單人公屋係
、增加窮人數量>勞力增長>經濟好更多人買樓
、限制生育生仔要買樓客觀係改善跨代貧窮

係供應不足下維持大量人口增長，不影響樓市又可正向發展社會，窮人冇地方生仔冇家庭悲劇，專注賺錢更多人買樓，用同樣面積起更多單位可止公屋用地增長

其實單人公屋係
、增加窮人數量>勞力增長>經濟好更多人買樓
、限制生育生仔要買樓客觀係改善跨代貧窮

係供應不足下維持大量人口增長，不影響樓市又可正向發展社會，窮人冇地方生仔冇家庭悲劇，專注賺錢更多人買樓，用同樣面積起更多單位可止公屋用地增長

點解咁多人負評?

人口下降係改善貧窮
真係對而既思維有啲改觀
最終又係要靠輸入移民黎提升生產力
好彩我都打算移民去更好國家

最弊係單人公屋多人排 唔係多人住

幾多廢柴就係18歲結婚搞大條女16生仔申請公屋大單位
跟住周身名牌好似唔使錢
生啲仔女又係懶過鬼，10幾歲學人扑嘢大肚唔使做

咁呢啲人應該唔派公屋比佢，起多啲一百呎單人公屋，呢啲人咪要出去租劏房

咪係，連登啲廢柴從來只係不斷好膚淺咁話起多啲公屋
又唔諗吓公屋申請資格同發放制度本身戇鳩
好似上面啲18歲搞大個肚，自己個人人生規劃失敗
反而用社會去埋單，而且佢生嘅仔女大個都係垃圾
返屋邨學校群育學校日日打交，放學就輪女同學
香港人喎

幾好笑早幾年先話停建公屋

咁咪啱囉
點解要益新移民

唔知點解住公屋嗰啲特別多仔女

多數淨係識扑嘢唔會諗後果，唔嚟M 兩三個月當冇事1. unplanned pregnancy

affect future decisions.

Decision-making
A Dartmouth College (2016)[12] study reported that probabilistic decision-making follows prior-based knowledge of failure in similar situations. Rather than choose success, people respond as if the failure has already taken place. Those that have experienced intergenerational poverty are most susceptible to this kind of learned behavior (Wagmiller & Adelman, 2009).[13]

Intergenerational
Professors of Sociology Wagmiller and Adelman (2009)[13] asserted that roughly 35–46% of people who have experienced hardship in young and middle adulthood also experienced moderate to severe poverty in poverty in childhood. As of 2018, 7.5 million people experienced poverty in California alone (Downs, 2018).[14]

Medical factors – mental illnesses
In a qualitative study, Rudnick et al., (2014),[15] studied people living in poverty with mental illness and determined that participants felt that wellness care, nutrition, housing, and jobs were severely lacking. Respondents asserted that the most significant problem was access to quality services; bureaucratic systems appear to be devoid of logic and treatment by providers were often unaccommodating and uncooperative (Rudnick et al., 2014).[15]

連登仔啲淡淡公屋贏家係咪好有共鳴

痴撚線
冇公屋咪租樓囉
劏房都租唔起好心咪賴死係香港

生多個 調大單位.
應該公屋起1房 綠置居2房 居屋起3房！咁就逼到啲人買樓空間公屋出黎啦.

因為政府支持150新移民

係香港人唔支持

點解政府唔加多啲新移民

要起多d屋俾大陸人住丫嘛

而家唔係講錢，係講點解政府唔用措施令150質爆香港

最根本問題係人同屋，地同屋分配問題

全港住宅單位數目長年多過家庭住戶數目
呢幾年賣地多左但住宅供應少左

成個大愚最大用途送錢比沙廠同埋增加就業機會
你諗下早一兩星期白粉報都屌港珠澳開左咁耐蝕足咁耐錢，d基建根本就係為左燒錢同養建造業

Basic need?
佢滿足大家無咩問題呱
同埋公屋間隔差
係近年香港啲私樓起到唔大分別姐

老笠你都係能力

又要叫阿偉出嚟？

咩basic need?
個個申請就要entertain，不如大獲飯啦。而家市場無私樓供應咩？

住屋係basic need
個個申請佢有畫條線 所以個concept同大鑊飯唔同
同埋係抽象啲角度呢啲係社會支出黎

私人市場有供應好多嘢 但政府自己都會計佢間接直接個創造利益同成本制唔制得過 你見佢都唔會放題咁起

新加坡模式先係出路
李光耀有遠見
心知香港不斷起公屋單一模式廉租屋只會一條死路

個重點係香港班垃圾每個月交千幾蚊租
邊有誘因叫佢置業？仲好意思笑返你轉頭
每個月就月月清，生醒夢醒生活糜爛
揸5/ 6手以上bmw series 3 日日食低質女游車河

香港唔係行居屋？
好耐以前好似林鄭話公屋封頂靠居屋轉移？

咁低質物以類聚咪幾好 唔好影響其他階層

唔滿足唔通訓街??

申請得即係無能力租房同買樓